每個星期日都好似去左菲律賓咁

特別係旺角同中環
個個地鐵站周圍全部都係賓賓
好嘈

大會堂條隧道先痴線

吹呀